[I/A] Marvel Future Fight [62] 毋忘721襲擊事件七個月

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link

手機好撚多菌同病毒 記住每日都要清潔手機
仲有勤洗手 洗手 洗手

五大訴求 缺一不可
★★★★請使用不推文回覆★★★★

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有213位Marvel角色，更包括242套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.8.0 Hydra更新 (2月12日更新)

每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

WBU 解鎖角色

減防/控場幫手

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.7.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.8 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 先打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡快破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 33隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 3隻 :Satana, Clea, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Sabretooth最好)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave[/quote]

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用 唔建議課高階T2卷

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)
雞佬 = Sun Bird

LIHKG:
46628 = 46個post #628個回覆
幣少 = 唔記得換活動幣

留名，順便招人打佔領戰

Rage比快銀會唔會好嘥?
Luna, Namor, DS 都未有

其實T3角都ok啦 我都諗住拆粒破壞換狂怒比佢

留名

黑警中招
課少少慶祝下

你有5粒
我得1粒

驚咩丫，我連雞佬都比粒狂怒佢，無有怕

每日25水晶個成就係咪移除咗通關劇情?
初初改新劇情差唔多每日都有呢個，但呢排都無見過

同埋我luna 納摩 ds都有狂怒了

望到澳洲巴我就望到以前既自己，成日比哂啲資源落啲2/3線角到

開心過一抽10狂怒

幣少留名

只係雞佬係咁啫

有冇巴打ios入gift card要你撳埋密碼

好過係小浩克既

Lm想睇狂怒小浩克

留明，克警最緊要有事

好開心 課金賀一賀佢好唔好

胡CFU隻小浩克世界第一你睇佢仲好啦

Btw小浩克漫畫入面係真基

狂怒最後22小時，我開心到準備10抽

我考慮吓 跟5抽

仆街 少左10粒

有無香檳飲

生狗終於翻黎啦

一齊慶祝抽下野先
三萬個thx

抽吧抽吧

7發唔中，完

總成績：28發1狂怒1破壞

從來唔會負皮人地人品爆發

原來係你

做咩做左幣少

28下10抽？

緊係啦

28單抽中1狂怒1破壞仲唔即刻慶祝？

雖然都係為左慶祝先抽

發生咩事
轟左個高6 比隻新月卡角
漏左十粒幣

尋日出咗街 我以為已經做曬啲任

個盟得返28丁友
有冇變態佬入黎一齊玩

有冇入盟要求

咁多好消息邊夠石抽

70級，有jer就入得

生狗我屌你

用曬D水晶先出水晶消耗活動

每日一提
記住每日都要打齊代幣

要連打十幾日危險室煩到閪咁
但又唔敢唔打

點申請？留tg?

直接加入就得 個盟大把位

係咪同一個kim黎？

揸自己波

屌

好想屌

望落真係好好砌

已申

頂未過佔領戰

下個禮拜再入

有無人好似我咁
未買skin但存左碎
宜家夠水晶棒但係Jean仲未70
但係Jean未買Skin啪唔啪左去好

我宜家就係大把熒光棒同次元盒，就係無泰坦盒

怕咩 你仲有魔法卡片

唔洗下下都魔法卡嘅，就算有錢都唔係咁嘥

靈蝶同萬磁王生體日日都有，有需要咪食左先慢慢儲返再升

要錢買嘅，除非升爆埋skin，唔係嘅我唔會食

唔食點夠養4806嗰堆?

有錢呢啲唔係叫嘥
係叫跌左

但係就算一日出20粒
要神話都接近兩個月先打齊
磁力王我覺得應該差唔多會有新Skin啦掛
好似留返穩陣
不過主要想問既係無Skin既Jean急唔急升

買啦，升住70可以pvp都打下既，除非你唔用住

尋晚美指跌一跌就重傷

衰貪心

上次特價諗住無咁快升好 所以無買
等下次全制服特價先買

高6用係太陽神到 好唔好？
定係用450晶 解出刃好d?

原來九頭蛇美隊轉左strike 4技

T2太陽神表示等制服翻身

不過最少都打到高層影域嘅

唉 諗緊好唔好 用高6 去推太陽神
可以過兇刃 10層
以成本效益黎講真係好低
但呢個角色 又有小小愛
都唔知幾時翻身

危險室又咩事，組隊等勁耐，一有人揀天啟即斷線

睇落可以幾穩定疊到100%減防尤其用coop skill
仲有宇宙魔方黑白兩道加12%傷
睇來九頭蛇隊長做striker幾好
本身諗住skip依件制服 依家有D心郁了

宜家入手仲有100生體送wo

利申：無入

Mega Tier List v580

除左脫毛男爵 其他都OK

已升脫毛男爵

青龍buff完居然升t1，反而牌王啱啱升好就跌t2

我隻雞佬唯有等制服翻身

聯盟個cd 加乖其實係點計 而家卡加埋得33.1%cd 唔見佢有加聯盟個14%

我係咪扶得太多阿婆過馬路.....

你入角色睇，每隻cd都係47%以上

ABX爆破男性
點解係cable做主力
用dr唔會勁啲咩?

我估因為奇異果aoe弱掛

呢四隻應該唔會有制服啦
牌王勁在唔撚洗狂怒

未必嘅，暫時全部原創都有制服，我估半年內啦

岩岩入坑 玩左排 想問如果想要狂怒CTP
唔抽CTP之外 買傳說戰鬥極限包攞狂怒CTP抵唔抵玩?

最好既方法就係買個極限包
當年on99將個ctp選擇卷揀左破壞

我相信官方會佛心最後兩日額外派十粒幣比人

前提要打得贏傳說戰鬥

幽靈嗰關唔課嘅話難打到仆街

放心用哂啲幣啦

好似話Time Freeze唔到ABX了

課其他咪得
升到6lv應該難打過幽靈個關

得幽靈同強6蜘蛛俠有選擇券咋wo

我無抽過CTP
不過都有3粒狂怒

3粒喺極限包攞返嚟
蟻人個粒叫最易攞

其他2個極限包
我用咗半年以上先升到
無資源打GBR 就遲啲先買
都建議升到lv 6 先去買

End Game Thanos咪係狂怒

原創角制服依幾年都係年頭/年尾出
真係要等等先有都唔定

不過youtube睇到更新後龍女打到99 Ebony
你隻雞佬應該都唔太差

覺醒技+觸發狂怒+T2增傷嘅話，暫時黎講40層內嘅關都可以秒過，不過好撚難同時觸發

我覺得強6係有錢有人品就可以上，但係幽靈無養嘅話想過真係要靠技術

thanos 強6認真攞命
利申差唔多日日打巨大頭目

打開次元寶箱界面，點選類型強化盒，然後拿出魔法小卡課下去，你就很快獲得強6一隻

算吧啦
小龍女果段肯定唔知RE幾多次

仲諗住過多排用2500石開好在你地講講
本身打算開哂d 有擇選券既關拎狂怒

齋過唔難1星都夠過
要拎返啲石先難

啱啱先發現

未出rage我都係拎破壞

由兩套1050制服儲到依家4套都未出特價

我都等緊skin特價 想買納摩 快銀
睇個樣係咪要等5週年

可能慶祝4年一度2月29呢

隻Game似就快收皮，上年收入佔公司5%。

仆街 課左好撚多

更新後多數炎上，遲早摺

靠你撐起佢收入

課L左788冇反應，兩邊都叫我搵對方查詢，on99

唔怪得知力威健身成日加價啦

傳說入面 有邊關較易拎狂怒

ANTMAN

今次到你
我上次搵蘋果搞 臭串到癲
一味叫我搵媽寶 又係咁話唔會退款
之後我嘈佢 佢話case closed唔會再覆我
cls

其實我試過幾次，不過之前衰$78費事搞退款，今次$788有啲肉赤

講起傳說戰鬥，我唔記得可以直接2500買6星局長，嘥左一日月卡+高6，on9左

咁闊唔退錢
我好在媽寶最後幫到我
apple賤到癲 乜都冇幫過推三推四就當幫左你
你問下媽寶啦淨係佢地靠得住

買左6星都要bios升gear架有得唔用月卡咩

但係一日月卡+高6貴過2500呢

月卡唔係點都要用咩 高6值2600 都係差100晶姐
巴打你會在意咩

唔係錢嘅問題，係on9左嘅問題

同埋係唔洗月卡，幽靈都係直接買

升t2唔係要月卡咩 定我誤會左

我邊有講要T2啊

疏

多謝九頭蛇巨腸 隻扒王終於可以解凍
仲開到粒權威 Hail Hydra

要用快用, 我覺得bug嚟

有咩bug?

striker咒術+狗隊

又出乜Game

mff2
mff 太柒要摺了

以為有更新

邊度見到

好後悔之前課太多去抽ctp
抽完結果用唔到咁多，又要用600石拆
叻媽寶幾時先肯開多個SG slot
勸各位唔缺ctp就唔好抽，浪費金錢

「用唔到咁多」好串

呢d爛鬼活動都有人出貓

官方唔係話唔一定有都可以join咩

利申：唔記得join

呢啲活動我一次都未參加過，勁麻煩要貼呢樣果樣，有陣時仲要等抽中先有獎

咩來

We've thoroughly reviewed your case, and I'm afraid we can't accommodate a refund in this situation.

Please note that all iTunes and App Store refund requests are handled on a case-by-case basis. Because of this, we are not able to provide details as to why a refund is approved or denied.

I apologize for any inconvenience this may cause, and I assure you that it is not our intent to make you feel as though you’ve been treated unfairly. You can read about our refund policy on this page

We are sorry to inform you that this will be our last email addressing this case. Apple now considers this request clearly addressed and this is Apple's final decision.

Discussing it further will not change the outcome. With that said, I'll be more than happy to help out with any other questions or concerns you have regarding the iTunes Store that are not related to this request.

串過馬撚，$788 咁就冇左

Cut卡你估有無用？

嘩，串過馬撚

課左第二包抽野

我都O左

咁都得？
再同叻媽寶講睇下得唔得？

等果邊覆 搞呢啲嘢真係好鬼煩，來回等幾日先收到回覆

我之前就係同你一樣
屌佢真係可以唔覆你 我個封仲串仲短
apple真係串過馬撚
媽寳有冇覆你 我覺得佢地仲可靠
我之前都係媽寳搞返掂 有需要我可以分享

我頭尾搞左20日先搞得掂 小d心力都想放棄

等果邊回覆呀，好慢

我試過兩次，今次第三次

痴撚線又出新野又想昆我地錢....

加油 apple真係好狗

mff會唔會執柒架

我都好膽心
點算好驚

你擔心都岩既,話晒會失業

要轉team

跟住kim姐

Kim姐會強姦下屬

來吧來吧來吧

個個都話執咁唔課了

邊有可能執

有冇得去客戶服務投訴覆你嗰條撚樣

都話IOS玩家賤過地底泥

應該都追唔番，是鳩旦

佢講到明呢個係 Apple final decision 咁我都吹佢唔脹

我叫佢搵個人話得事同我傾 佢直頭幫我個case close左 啲cs咁食得屎啦

怪唔知你課咁多都冇rage

拎把開山刀上apple

真闊佬

Apple 講到明 case close，依家唯有等叻媽，我乜都做唔到

唔洗咁激嘅，帶班徒子徒孫上去表演掙扎，可能賠多幾set

反正生狗都唔會比我，我寧願站著死也不跪著活

2500石包局長咩！？

2500石係齋局長唔係包局長

我意思係局長唔係一定要買月卡先有咩？

係，但係無t2嘅局長無撚用

傳說戰鬥入面既月卡角係可以直接買六星

話說諗番去一開始用左好似1500石買左ca t2

諗緊張高T俾邊個好
好似留低俾冰人用都唔錯

課左好多都抽唔到蜘蛛P卡 好失落

升左無用過

講真呢d角 等週年特價買兩/三pack升左好過用高t

因為依家手頭上除咗要用水晶買果堆之外，就冇乜邊個想用高T去升

睇嚟拎返嚟都係得個擺字

你日日串9佢緊係冇啦

有無人覺得打影域都係一種煎熬

萬一佢係抖M呢

人地中意女S 唔係男S

覺
所以3星期冇打了
幾時有掛機

放個角色入去打一次過到就save低
每個禮拜拎一次獎
去到最後靠手動打上高層仲好啦

拎完30層獎勵之後完全無慾望爬，太高個pool又唔夠深

30後有心機既話場場3角拎箱

我好撚懶明明認真既話應該可以推到50

正解....

屌你睇完BIO3個實機片J到出哂血
隻追跡者勁撚大隻
如果屌吉兒既話一定屌到出血

我可以推上60,但拎左獎勵之後再上好似無咩意思

快d整自動啦 @吉兒

雖然咁問好似有啲on9 但好似問清楚好啲

狂怒快銀（齊料可以即上t3)

破壞jean (爭 8本書 百幾條雪條）

T3邊個先 應該都係等jean?

民賤聯：成功爭取1萬
人無恥真係無敵
BTW
.
.
.
.
.
.
又有錢可以課金嚕

同問，宜家啱啱好夠資源，6星左紫薯春袋佬先定係解鳳凰先

我一定Jean先
Timeline瞓喺度都連勝80場

我發現一樣好on9嘅野，我隻cm暴擊係滿左，但係佢5技又加20暴擊，咁我係咪應該拆曬D暴擊烏魯換閃避

有冇人長過三個月無打SL
利申唔係新手

按邊到 搵唔到既

如果你dodge未爆就係
不過s5會有幾秒係空左

咁t3有無加閃避同暴擊？我宜家差泰坦盒就可以t3

認同
30層之後冇固定獎勵
又要十角先一箱
當你層層落三角
平均推十層先得3個箱
真係好低return

啲箱仲要成日都係得垃圾

咁耐都未試過中ctp/p卡，不過我都會堅持每星期打晒

每星期只係鳩打到三十層算
隔幾個月先會挑戰打高層
打上去仲好燒錢

你玩m血 好撚噁心

入緊，等過埋退盟個24個鐘

求其創個盟再解散就唔駛等

我已經懶到第1層已經3隻6星/T2角
打到無哂角就停

Me2

老虎蟹都Jean 先

依家都仲keep住打哂但好哂精神同時間，為既就係當買個機會啲箱出靚野

有冇人知呢個係打邊關出？

右邊

屌danger room好L煩呀
對面掛機100血 我死佐切出去睇一陣youtube入返來當我掛機踢佐我
兩場都係咁
完全唔想打呢個mode囉屌

爽

jean 70左,之後權威換貪婪,完全兩個世界

點解要貪婪
PVP PVE同再生狂怒比又點樣

首先因為無再生
其次貪婪有回血，破免，之後對近爆速宇分兩組增傷100%
喱粒ctp基本上pvp先岩用，同再生都係pvp向

pve我答唔到，因為世界頭目先得3x層
但狂怒一定係pve最強

原來最高150增
夾埋唔使10粒就洗到回10%同150增
但無視迴避唔過30%

我都有粒貪婪擺喺度未用
諗緊換走jean粒破壞
但我有時會用佢打Pve

咁好似唔換好d
頂增差50%

貪婪jean pvp好撚屈
本身jean攻同血都高，貪婪可以再回血同增傷
而且有時我用黎pve打boss都打到6X層

Thz已入

我到而家都仲日日打鋼人仲未清到神話制服券

D世界王全部都要水晶or月卡解鎖，好狗啊

巴打們知唔知制服大概幾時又會特價返

有幾個已經企左係度 好想用450解左佢好過用2500/月卡 超狗

咁勁搞到我想換

我烏木仲29冇Emma frost

我都係

我直接用晶解

我都係,其實T2左維克多利斯我都仲有打,唔知幾時出制服架嗎

唔知

應該要等Dr Doom T3

打夠999先停啦，儲定

唔知到時會唔會係T3 God Emperor Doom

破免 回復率 200%
啱咩角用Rouge?
定係無視個回復率

我估復活節會有一次全制服減價

關pool

我諗緊定係QS好
Gwenpool唔開70無乜作為

有聖誕節skin嘅60關pool手動夠t3琴打

如果唔係佢本身有貫穿，我真係好想比破壞佢

好想見識下...

打完，但係唔識po

咁既陣容手動打贏無咩意思
係就搵隊Jean 鋼人 Thanos黎打

對面嗰隻已經係貪婪

幾時開放70lv咪試比你睇囖

雞佬應該得，但係隻關pool得60lv又無ctp我連烏魯都無塞點打啊

但遲下可能屌Emma廢事比左450唔抵

Taskmaster 個S5好似正常返

對面PVP出咁既陣
隻jean又咁少血
卡片應該唔多靚
都無乜代表性啦

PvP 連解控隊長都唔帶，參考值係零。

咩叫解控隊長
求解

有更新速報未?

韓國爆緊肺炎
會唔會停工

Jean唔係解控咩

定你講課長

對面jean係隊員，所以係冇解控效果。

屌到我拎漏左10個幣

隻青龍就黎T2了

迫不及待將佢覺醒埋

240 螢光棒好肉痛

商城咪有潛力覺醒包課囖

終於出現幣少

為一招技又唔係靚又唔係勁寧願T3其他好過

你要咁諗，青龍pve本身都好用，而pvp嘅話4隻天臨都有覺醒技，每次復活cd都會重置都可以射一次，長達8秒嘅無法指定加無視解控企係度硬食，其實都幾係野，暫時無權威嘅話除左再生天啟/春袋+鋼人之外我都無咩見過有邊隻可以硬食曬成招，3本柱資源需求咁高又要靠ctp，咪用住先囖

而且自從佢增加左熒光棒掉落之後，我缺泰坦盒多過熒光棒，宜家接近2000碌熒光棒但泰坦盒係個位數

仲要一課就要238，唔撚要

屌 我都漏撚左丁ger room個10個 仲要一過11點就醒起

好撚悶

如果大家買水晶角，升完裝備仲有百幾個，你地會點處理

1.買多包升t2

2.唔理照食券

我既話一定係食卷架啦
一般T2卷一個月一張 8週登入又一張入手方法根本唔難

你嫌依家個一百生體篤眼篤鼻，最後買多包都仲係有多一百幾生體係到，寧願早啲止蝕啦。家陣個啲咪留嚟升下制服囉。（雖然唔知你隻係咪Emma或者劍齒虎）

利申：水晶角一定餵高T，唔理阿豬阿狗，我就真係唔通佢搏運買包升裝

水晶角唔係一買就6星咩
點解你會升完裝備唔係就t2得啦咩
又要再買多包升t2？

我升緊青龍

一包得嗰160生體，身為非洲人邊夠升滿裝

咁點都要買第二包，但係第二包又好好彩剩成百個……

高t wor

澳洲巴，有時啲野真係要諗過計過先買

你買兩包 320粒當你好彩真係兩包搞掂（我諗應該無咩人歐洲到一包搞掂）2500晶
再買多包1250晶升T2
計埋都成3750晶

咁點解唔買個啲8200晶回返4100晶比你既高T餵落去呢。

閪起上嚟要買4/5包根本就唔岩數
4100晶起碼唔洗搏

就算青龍我都係合埋對眼餵高T就算鳩數

月光幣少

重點係課左238 多左340個幣又唔知換乜鳩好個下攞命

個名閪撚到

真
澳洲巴要停課

唔怕啦
可能月經巴(你老公)都做左幣少呢

我覺得又唔係要停課既 起碼課要課得精明啲同用要用得小心啲囉

以前初初玩唔撚識，手機遊戲啲刻板印象太深，我都掉左好撚多晶落去果個十抽英雄寶箱到同埋啲資源用落啲唔係咁勁既英到。

仲有幾日，留名更多人加入幣少集團

魚蛋論，我無人都要無

推比佢睇先

黑心

我都係幣少，每次活動幣我都會留最少10粒留念

認真

我先係真正嘅幣少

聽君一席話，自覺on9左

cls平時唔洗清物品欄咩 邊夠位用

我有1500格

點解咁多 用水晶開唔係開得少少咋咩 定要用幾多水晶

胡cfu佢全部角色同制服都升爆，點會在意依少少資源同錢

佢已經去到唔洗掙扎既境界

買神盾局支援多300格

好狂神人也

我次次㩒一鍵購買嗰下都好掙扎

建議到時大家一齊post換高T張相

好毒

我信官方會派十粒幣比我地

之前開50格,開後後悔

分啲格數俾me

一洗曬D鑽石就出skin特價

啫係又逼鳩我課金啫

相信官方 唔使課 ✌🏻😁✌🏻

好彩忍到

支持kim姐!!

幫我打老薩99就分比你

第9層, 好呀

啱啱諗起，點解我啱啱回鍋嘅時候可以直接打99層春袋佬，宜家唔得

而家仲容易左喎

我係講，嗰時點解無鎖宜家又鎖翻

而家多咗獎勵嘛

有畫面

之後靜靜雞拎二百幾蚊去課 十個幣

又係全up嘅時候，好掙扎

唉屌，10抽又係破壞

新油王

好癲

你已經過氣

我不嬲都低調

人生苦短，及時行樂

生狗我要權威 貪婪 狂怒啊，比咁多破壞我做咩

你v20有咩資格話我癲

我係你身上見到自己既影子

比多幾個月時間佢就v20

我唔想變胡師傅，會甩頭髮

對唔住，我會停課了

一天

個個都一抽狂怒唔通個個都一抽狂怒咩

幾時出1折拆裝，我想拆翻個再生出黎

再5抽中多左個再生，今次堅停手了

全up好難抽中自己想要既ctp

個個都話再生係大獎，我寧願拎再生換狂怒

啱啱買左海拉同雷神skin做任務

望塵莫及

唔好咁謙啦胡師傅

十下十抽 循例都要講返句下次再抽斬手指

依家先買新小美制服,屌你勁撚到

最後買左新小美,新cable.spidey(miles)同十字骨

十字骨打到啲咩
Octopus 我仲諗緊買唔買
未至於有愛，所以一定無rage份

其實都係買黎打影域
十字骨我覺得打到世界頭目既，但未升好

我連影域都懶得打了
係咪可以乜都唔洗買

梗係啦

另外因為我幾鐘意miles所以買

抽咗5下十抽，得1個審判

差唔多啦

6千幾精唔知做咩好等減價買emma先

我都諗緊買冰人定天啟件衫

天啟好似實際D

無晶了 諗緊Hydra Supreme定Cable制服好?
隻Cable 55lv

仲未夠bio升天啟

但冰人相對無咁實用
打得影域但打其他就好似脆左d

前者先啦

4個10抽 4個ctp

點解咁多人抽CTP
唔係單一種up抽好d咩?

平時得1%機率中，但係全up有3%

咁天啟雖然iceman好型

頂你

好撚嬲

貪婪係咪得琴有用

果然非洲人係唔應該相信自己嘅運氣

喜守堅華島話白制狼人打到pvp

但始終優先比jean

之前唔記得買新美隊制服
終於買咗
做幫手真係好癲
T2 快銀普通特裝200%增傷
竟然過到69層無星

Weapon Hex 同新美隊制服真係新手必備

其實點解?
隱形女35%或者DP15%唔係應該仲勁咩?

仲諗緊買唔買
因為真係好撚樣衰

都算勉強打到咋，唔穩陣
同埋練爆左先得

無狂怒唔想升美隊，仲有6000石考慮緊搏唔搏好

表示反正CA都係靠s4加weapon hex減防先有用
繼續用緊energy

8發追翻狂怒，老懷安慰

但係已經唔夠水晶買了

新制服只係用嚟做幫手推減防100%
用COOP就減防100%

因為夠穩定
COOP技一出 基本上9成都會100%減防
上youtube 睇片就明

㩒左一下十抽就中

每次見到人哋抽中ctp同p卡，到我自己抽時剩係會中垃圾

胡cfu 啲卡仲未齊咩

這是我們的宿命

運氣不夠 金錢來湊
命裡有時終須有 命裡無時課到有

佢係手痕唔係未齊

mff 2.0叻孖寶係咪準備放棄mff

@吉兒要失業了

丁jer room越黎越on9
無左ctp本身已經打得慢
今期兩隻thor係度鬥回血 時間夠都未打死

而家入丁JER ROOM好似行刑咁
又慢又悶
打到訓著

如果又係pve向既 game 都係不了

Open-world multiplayer RPG

Lm等睇gameplay

聽日張高T用黎升納摩定鋼人好？兩個都有制服

呢次過左之後幾時先再有高T送

每次入game見到任務睇有丁ger room即刻屌出聲
一場打十分鐘先分到勝負
隻boss又成日滯空
最弱智係Jean grey boss，成日彈人，地下d火掂到都死，完全係浪費時間

This is not a fight
This is revolution
Marvel future fight :Am I joke to you?

我會升納摩，鋼人難出難都叫有得打生體

我諗起想當年古一係無得用生體券換，狼人要近戰先有得換，我嗰時係直接高6高T，格林 宇宙 血石女浩克 浩克趙 又係直接高6，屌……宜家全部都可以揀

BTW課完金抽ctp宜家有成4張高T都唔知可以做咩好

咁依隻驚係咪會收皮？

唔怪得狗兒依排咁少上水 原來依邊已經放棄推post

真心，收又唔會嘅
但投放資源時間肯定會差囉，唔講其他，呢排更新各種hea同on99亂改

可能已經調左team去新game度

kim姐調左去我屋企

一發現拎小左10個幣第一下感覺係終於解脫唔洗打丁jer room

SAME好早已經做左幣少....

早D訓啦....

自我安慰

好大既代價

盟戰現役隊唔想逐場search,有無地方可以一次睇晒

就係唔柒打我屌你叻媽老母

課長

第一頁張圖咪有

狂

Lm

V13大佬

On9既地方係你避開都會無啦啦燒死
火球delay 俾空氣撞死

好想要粒貪婪
抽十幾抽十抽俾粒審判我

小人不敢，胡cfu謙虛了

唔好亂叫 呢到大把大佬

高過我嘅都係大佬

師兄有原則

佢好似唔係有原則
係做左幣少

做幣少好開心架
自從第四日發現少左十粒
之後我就進入自暴自棄mode
無乜理D幣

佢都係一個有原則嘅幣少

同處女既雞/老母有咩分別

屌 係都要篤爆我

Danger room贏左加33分
輸左扣百幾分

叻媽寶新驚gameplay?
咁呢隻game點算

個預告
This's not just a fight
It 's the revolution

Marvel future revolution

好明顯係要取代future fight

好彩呢幾個月無課金

MFF 個周期已到尾聲

點解個九頭美隊型咁撚多

無影視加持
新Game真係吸引到人玩

終於有時間講吓點睇新Game MFR

整咗幅對比圖
有一樣野就睇到好大分別
真係畫面質素好過MFF好多
至少睇得出 NM用咗唔少資源落去
加上MFF 5年都嚟緊
5年嘅game code真係不利發展
想取代MFF都唔定

另外點玩 其實Netmarble 已經出賣咗點玩
Netmarble 上年最揾錢隻game就係
Lineage 2 Revolution
所以我覺得會port返Marvel 啲角色落Lineage 2 Revolution

最近依篇文NM CEO都不斷提隻天堂2
所以大家可以想像新game同天堂2 一九樣

我自己玩過吓隻天堂
感覺上好悶
玩咗一陣就棄
有冇巴打可以分享隻天堂2玩成點?

講開又講
隻game 就快5年
由第一年 話會執
最記得未出Black Order個陣
個個話棄game
點知又出到X men 救返隻game
之後無限之戰同End Game 都帶返啲人氣
估唔到捱到第5年
不過今次睇落真係尾聲

TLDR:
新game 應該同天堂2一樣
吸金力強過MFF
MFF 未來真係唔知點

新game 唔出都大把人棄驚

望唔透有咩野可以令佢起死回生

我諗都係會繼續死守MFF
始終咁耐以嚟期待每次電影更新
慢慢升每一隻T3
好多回憶喺入面

而且對新Game嘅模式真係冇乜興趣

RPG之前PC咪有隻
好似收佐皮
淨係記得model整得唔差咁

想入黎打佔領戰 可以點申請

大家快快手玩危險室攞幣換野
最後1日 等睇幣少出現

如果Yellowjacket 啲技做到咁就好

電話點玩 一定好食電同發熱

隻ON9 天堂2根本就唔係你玩而係個模擬器玩

成隻eva咁咩料

電影更新同Xmen先係MFF重點
Revolution 條片Xmen都冇隻，睇款都唔會有電影更新
只要MFF快啲捱過呢段未有新戲同電視劇上既時間就掂
（好似係）

第兩日就少左十粒 今日打到690粒
信官方 派十幣✌🏻✌🏻

MFF都會試過眼花lag機過熱
新嗰隻咁既畫面，叻媽寶搞唔搞到呀

完左佔領申請，add me line roy10406

原來高2要6星先用得 我以為1星已經食得

差張2星卷就可以唔用晶升青龍上六星
爭在俾唔俾高t佢咁解

咪就係出翻d舊角制服
回應下玩家訴求
唔好一味掛住賺錢

我宜家有少少掙扎，隻青龍t2左，但係外國嘅明星特工對青龍ctp有兩隻睇法，一係狂怒一係審判，但係排行榜顯示最多係狂怒，令我非常掙扎

有破壞 狂怒 激動 貪婪

ctp就算啦，我未開始抽

Game入面個排行榜我覺得好難作準

緊係用審判
狂怒差唔多隻隻都用得
審判可以用既角有幾多隻

超越大軍

道理我都懂，但係無審判

比我再生換審判啦

睇完隻新GAME崔那暫時興趣不大

到時出左先算

青龍要開覺醒技 係咪要齊4聖唉獸先得？

咩運比高6高t佢好冇

都ok啦，不過x men月卡玩耐左都唔洗再課，要用到啲角又唔多

唉屌 鳩泊車比人鎖 罰撚左1600蚊 今個月唔柒課了

好似係

黑色幣少警告信號現正生效

最痛唔係幣少而係唔記得換

無課
冇xmen月卡角
牌王值唔值得高t

但願一陣抽到魔方碎做大獎

幣少個意思唔係淨係解作打唔夠幣果Ｄ
係可以解唔記得換果Ｄ人
最後７分鐘 一陣等睇拎住幾百個幣嘅幣少

啱啱牌王個排名比青龍取代左，但係長遠黎睇牌王應該早出skin先

利申：升撚完牌王先黎跌

到底三月更新出咩
好想係Professor X 同 磁力王

如果抽到6眼係咪應該果斷放棄

咁我都係留住先

你講緊6眼即係Refinement?
Refinement真係狗都唔要
聽日免費轉過仲好

btw 依個活動 巴打咪再用水晶啦 唔抵轉㗎

我都係咁諗

如果有逆轉抽咪好囖，即刻all in

6眼就算啦

留名睇幣少

係不嬲幣少係講唔記徥換個啲
唔知幾時開始變埋「打唔夠幣」

太順口

多謝晒

係咪呢張?睇完都唔係好識

想問下如果我個DS/CM既critital rate已經到75%,再加Rage係唔係已經無大作用?

你地奶唔奶

吓？

小姐你奶唔奶

仲未有更新速報?

係咪就快失業癡咗線

居然無人知

咩黎

3月到底係咪無更新
係咪要執啦?

3月更新就係
MFR

大型更新
俾你保留個名
其餘重頭打過

抽到四星券屌唔屌
利申有七張

儲定先冇死

雖然咁講無錯
不過隻game都就執
無五六星券同無用無分別
而五六星券等活動又最多一個月一張
有時仲要無

你呢度我奶

你兩位結婚當日我必定黎奶

奶奶奶 奶你個死人頭咩

九頭蛇美隊買左，比埋狂怒佢準備t3，有無巴打會為左增加佢屬性而買齊制服？

胡cfu

我發現原來我無換到D幣

大幣少

你問kim姐攞啦

近期又陷入左個低潮期
唔想開又唔想玩
見到有新野出更加無心情玩.....
同埋我想屌吉兒呀

有冇人同我一樣
每日洗次元既free生體
洗到出Hex 或 女武神
博佢出一兩粒
洗夠就mega T2佢
不過...暫時各得兩粒

利申：F2P

你又知我有買齊

你要6星先喎好似

HEX升到6星就夠 可以做到WBU STRIKER
除非特別有愛 唔係其實唔洗升T2

你之前POST過張爆機圖 乜都升晒

unowned uniform : 1

儲緊石買6星女武神比高T佢

太多高T無地方用，打算女武 惡豹 鋼人 白狐 劍齒虎

就係純粹想要佢黎做小幫手
原來唔使T2

劍齒虎有愛？

我大佬胡cfu經常力推劍齒虎，咁啱仲多左粒激動，咪升埋囖

不要再說了

要有制服先勁

好窮，胡cfu可唔可以送套制服比我

咁女巫齋做控場小幫手有無必要買skin?

冇制服既s4冇控場呀～

希望隻game執之前放返件大媽舊衫出黎賣

做乜無端端送咁多EPIC QUEST BIOS

有冇人知點解

就快執

42粒Clea
係咪個個一樣？

我係colossus

邊到有

信箱
睇REDDIT POST 個個數量唔同

我冇喎

咁20個係多定少

dllm 同盟個台狗好撚煩 成隻狗公咁 唔怪得冇女

佢係咁line我同我講野。。。。。。

吓 唔撚係呀 有咩同男人講？

我有40

咁撚癲 巴打咩盟

同我講未溝過港女，叫我介紹

Cls算啦 睇佢台妹都溝唔到 溝港女

仲要打錯字

Bug？睇到拎唔到re game就唔見哂

台灣人唔care啱唔啱字架 但打英文就突然care grammar

我想講佢係咁搵我。。。 我冇應佢

他以為你係女

叫佢唔好癲啦

我都係唔應他好d

傻的嗎。。。

玩online game都試過識左個台仔，佢地眼界又窄又精蟲上腦咁，成日諗做愛同成日send自己D床照，有次佢問我澳洲幾錢人工我照實答佢居然覺得我係吹水

佢係咪以為你地係女

我地歡迎新盟友都會講一次

咁似生狗

生狗明顯玩膠 佢唔係

我收到132粒維克多利斯

見到自己

突然有預感下次更新會有大量強勁嘅skin所以先拖住唔出速報

諗多咗，佢為咗配合返四月黑寡婦更新，三月更新先拖咁耐。

有D好耐都無出新skin嘅角色我唔敢買，驚就黎出

上次比暗星嚇怕了

咁多

ture

對此在14:00左右臨時停止了補償發放，並且進行了全體獎勵的回收

又比佢收返晒

如人收到用埋佢點回收

DEL咗你隻英

之前就藍屍賤種, 依家又輪到同泡菜仔爭Thanos ranking

我已經用左黎升鋼人裝

屌你老母又中參與危險室一次
玩親都好似受罪咁

#metoo

世界王都無打到

來了

出X教授?

jean 又有新制服

又出牙琴 睇個勢真係會有 Professor X

屌，jean舊嗰件為左多個屬性專登最近買黑貓skin

點解DS裝堆rage 66lv打WB都好似RJ 咁
其他角就算冇ctp都打得到
新手卡緊19層

你老味 我都估到係咁嫁啦

真唔真嫁

你係咪放錯幫手

起碼有magneto

好彩我尋日話睇定D，差少少就買左

等緊magneto巴打出現

預言家
可唔可預言黑警幾時死全家

幾時出輪椅

我去打飛機先，其餘晏啲先講

我地問你啊

我又唔係員工

係咪姐係會出輪椅

我見有人講話出輪椅
唔知堅定流

希望套新衫勁d好想t3佢

希望指揮家可以變勁

哇屌
真係出House of X Power of X
要課了

話說今次齊莫盒係我爆過咁多次最容易出好野嘅盒，推薦未搞好卡嘅人抽，我抽10發，有9張6星卡同大量5星卡箱卡

至少都要重奪ABX爆破反派排行榜第一名啦吓話

希望
一代神角比叻孖寶整到咁廢

仆街突然醒起克拉科個故事入面Magneto同天啟好似都洗白咗

唔好啦，我啱啱先升完美隊咋

第一個Regen

其實再生有咩存在意義

鋼人用領悟 春袋用權威 琴用貪婪 咁到底再生有咩用

睇嚟今個月都係要課，再唔出 Professor X就唔柒玩了

Thanos聽講用再生好啲
宜家我隻Thanos岩岩好6萬hp
轉再生好定留權威好
洗到+30%hp

我Thanos都係用再生，琴就轉左貪婪，再生卡片如果血量高好似好用啲

如果HP高既話再生係應該好過權威啲

又Moira又Professor X又Mr Sinister
唔通係Epic Quest

一隻月卡
一隻叮her room
一隻水晶

我隻Jean買左幾日咋

咁快又出jean制服真係急左啲
其他無異議

幾時更新

幾時出返Rachel
想用佢striker

話唔定黑五或者出制服先再出

終於收得番 pack $788 前後用左兩星期同 Apple/叻媽 周旋

比著我會直接cut信用卡

無玩幾個月我又返黎啦

恭喜晒

Hi

最後係蘋果畀返錢你 定攞返個788pack?

流程係咁

1）搵叻媽，佢話交易唔成功，叫我聯絡蘋果退款。
2）蘋果話有可能係叻媽問題，叫我聯絡番果邊。
3）我再同蘋果講要退款，蘋果話唔會再覆我。
4）又搵番叻媽，叻媽表示會重新通過交易。
5）叻媽回番包 $788 pack 比我

其實一開始叻媽直接行第5個step咪得，係都要搞我十幾日

係都要糊鳩你一陣，叻媽真係仆街嚟

今次我覺得蘋果仆街d。

我收到呢個回覆既時候嬲到瀨屎

其實交易唔成功
係咪代表叻媽收唔到錢
但係你又俾人扣左
所以不了了之既話舊錢係咪蘋果食左

同你所有野一模一樣 apple仲要無投訴機制 cls態度差到癲

惡撚過狗ios玩家真係無人權

未升erik
而家追下先

都話IOS玩家賤過地底泥
遲下換機都未必再買番iphone

冬兵係咪冇人升 咁都比我呃到頭50番黎

3萬鑽

連登mff第一高手都唔識

啱啱買左鋼人同紅女巫skin

高T比左鋼人同惡豹，等白狐6星都打算比埋佢

Btw局長 白狐 舒莉 寇森 女浩克（有舊skin,，無f4嗰套，但係九頭蛇隊長同佢有關係）有無必要買skin? 有必要我順便買埋

但係女巫套劇就黎上，如果依兩個月出嘅話出我真係會講粗口

你係澳洲邊到呀？

你喺澳洲

我住悉尼，但宜家仲喺香港，返澳洲又無收入無娛樂，唔返住

局長 白狐 舒莉 女浩克好似都要買
但白狐好似係頭目助手控場多

但喱4個我淨係買左女浩克

琴又做翻親生女

白狐都高t？唔好咁浪費

好似每年三月都係x men

白孤係可以做有領導力既角色既工具人 增傷60%
佢做隊長就可以buff減防%

但係唔高T要至少等4個月先t2

再生thanos 好撚癲
比Jean磨左兩分鐘都唔洗死
不過都比人guard break到出唔到技

淨係要佢buff減防既話
升doctor Voodoo會好啲
留返wf比其他人用個60%

佢4隻都工具人,我以為本身都知有咁既功用

你有錢你中意囉
隻game本身都係要慢慢farm嫁啦

我係Melbourne

旅行？
墨爾本係比較藝術feel
但係無咩蒲點

點解4個月？
買一個英雄任
打4星期出440bios
開完隻白狐 餵一張高6
再用430bios 上20裝
唔夠就用埋水晶上
再餵T2 咪搞掂

咁好啦，我留比Prof X啦

Btw漫畫新setting Prof X係真正最有錢嘅人

我仲以為一個月得百幾粒，原來係一個禮拜

爆到周圍都係都敢宜家去，巴打好吉士

我宜家寧願白比租都唔翻去

唔係要揾左工先過去嫁咩

比較好奇今次磁力王件新衫會係反派定英雄

逆轉ctp

今朝得1200人爭CTP
都唔夠1500人
制服卷仲要得500人爭
睇嚟啲人已經知道依個活動揾笨

但係逆轉好撚勁，好想拎黎打pvp

燒撚左成億都唔中
想局人洗晒d錢
唔撚玩

仲洗唔洗好
同埋我唔知換邊張卡走好，好似張張都唔錯咁

趕極都洗到兩個正常先用啦...

啫係咩？

有閒錢入去當拎下CCF都好

宜家先第2件
拍馬都追唔上美隊

即係叫你洗好張卡先擺入去卡組。

正常應該一開始就諗好晒要擺邊五張卡落去，再續將洗好自己想要嘅數值。

如果洗一張用一張通常最後嗰卡組都唔係好理想。

但係計劃好難追到變化wo

萬一抽到好卡呢？

Btw thx

試過連開幾個藍箱都係咩到無，所以都係唔好咁樂觀啦

係odin blessing姐

唔知點解會覺得今次更新係EPIC QUEST
可能因為過左成年都冇出過

你睇下每張卡下面藍色問號個到會話你聽果格可以洗到啲咩，雷神卡4屬我諗得HP同攻速有用，你洗果個綠字個能力無咩用

喺香港感覺仲危險，人多又逼
最慘係病毒仲係日日產地直送

原來真係會中嫁diu

中左粒激動
不過依加激動好似已經無乜邊隻岩用

我連魔方,4星卷都唔中

係咪應該拆左大媽粒狂怒比冰月
見到佢撐花木蘭好後悔t左佢

巴打你咁樣會唔會太矯枉過正

佢只係演個角色啫，本身個角色就無辜嘅

你要咁計嘅話，marvel母公司迪迪尼採用佢，咁係咪要棄game棄漫畫？

順便姐 我大媽淨係用黎打wbu同巨大頭目
佢打到既 好似冰月全方位快過佢
咁不如換破壞 琴老薩比人禁就用黎打pvp好過

Yup 冰月狂怒勁過大媽

禁突然既 我想課金但今日load唔到俾錢個到
唔通今日慳番

祝Magneto 巴打一切順利

其實我個人覺得香港真係安全D，起碼大家都有防疫意識，大家都戴口罩，而澳洲係唔會戴，同埋香港物資唔會出現短缺，澳洲好難講

我要多粒比ws用

5粒了
怎麼辦

W.S. t3都係要狂怒

我都好多粒
Pvp黎黎去去都係個幾隻
用落其他角又哂左

未升ws T3
但好似一早已經被遺忘咁

存在感低過熊妹
唔係世界活動有得用我都唔記得佢t3左

似係

sinister同魔形女

仲有胸罩先生

Mr.Bra

睇怕無X教授了

Btw期待胸罩先生，但估係史詩任務

都未出晒
可能有prof x呢

照計情報4應該係T3

仲有幾日又可以抽ctp，感到興奮

狂怒 領悟 狂怒 領悟 狂怒 領悟

又抽

講緊每月嗰粒啊

希望狂怒

屌我兩個月都簽少佐日
俾佐兩次300水晶

如果中左粒超越會唔會吐血

當小美100秒內過左79層星骸個陣
Dr屎精5分鐘都過唔到

Mr bra 係邊個

凶兆先生

我都唔明點解自己隻Doctor strange 咁廢

博士可以打99層

要有hex先得?!

Hex + 九頭隊長 + 1控場 + 2-cd角色

俾你嚇一嚇以為Mystique 整到咁撚樣
原來兩隻角黎

想抽粒貪俾Jean
Rage俾完DS Luna 同火水就無角想俾住

原來會中架

jean係咪出新skin
咁唔升依家呢件住

比雞佬

堅爆發高

Gay佬不了
諗緊俾唔俾究八

有無諗過要佢套卡片組先得？

留住等更新

是咪要狂怒？

我都今日t3

大家都啱啱t3 高我成4千攻

可能卡既問題姐

奇異果rage唔係基本咩

我無諗過無狂怒之下咁姐
有d覺得t3死侍先好過ds

博士冇狂怒係唔會玩得出佢T3後真正嘅樂趣

寄望28日ctp啦
水晶仲要用黎買制服
前兩日買撒旦娜先醒起點解唔得更新先

你仲要諗奇異果件skin同deadpool差幾耐
IW既產物對節日限定skin
勁到本身諗住出做課金skin

試下 小幫手唔落減防,單靠DS T3技
睇下會唔會好啲

Hex 100 奇異果70
70以下唔落就得

我就只落咒術武器 其他落thanos, 九頭美隊, 獨眼龍, 巫毒博士

你真係要比較應該用X force去比
就知奇異果幾撚勁

如果House of X 都唔出Professor X不如執柒左去

我ds用權威，過到79丫

睇返啲雞精
Jean好似 2打6咁
光頭貫穿成部

你地試過先啦

真係好高傷架

都冇減防技，可以有幾高傷呀

仲有咁多時間
巴打可唔可以分享下你ds既配置

真
想睇輪椅龍捲風

其實ds玩狂怒 真係唔太明
冰月 綠燈就t3 然後就開曬d技=最大輸出
ds 綠燈就t3 但等佢果d分身出黎打到落去果陣5秒已完 睇落就唔係好痛
其實應該幾時開先係最大輸出

佢自己有減火防 減物防靠小幫手啦

當飯生咁打 合作技接T3技
帶蛇隊+hex

有D想寫腳本自動打劇情模式，但係又好懶

有一野係咪學埋黑豹

唔知有無機會借啲意出埋Hope
之前Phoenix Five已經無出到
Magik 天啟唔會咁快又出Skin掛

時間線唔係前過黑豹咩
都未出黎點學

Civil war 咪有黑豹

乜係Civil war後?
佢話佢加入Avenger之前
我仲以為係復1前既前傳

其實咁耐唔出都係諗唔到啲技點設計
除左輪椅龍捲風仲有咩
有無輪椅氣圓斬

真係唔知
教授d技全部冇特效

要出嘅話我估一定有招技係現實操縱

佢幾時有過呢個能力

出Moira 應該仲衰過Professor X

1-5技復活
被動技復活
T2被動復活
隊長技復活
出埋T2.5 6技都係復活

岩岩好九世輪迴

佢死左之後比紅骷髏偷左個腦，改變全世界人嘅記憶，統治世界

仲識精神力具現化，好屈機

最後可能招招都係叫幫手
自己齋企齋坐

咁隻角色應該係紅骷先岩喎

佢呢招只係精神操控，只不過目標上人多好多咁解，物理上並無改變世界，sw、具有鳳凰之手既jean、靈蝶既大佬、mjj、Proteus呢d先叫有現實操縱能力

係咪今日出t3情報

LM

Nigga豹>美隊3>黑寡婦>復3

Black panther應該係美隊三之後？

1技獨眼
2技狼人
3技野獸
4技萬磁王
5技Jean
T2.5企起身/坐返低
T3 儲氣輪椅衝撞
召喚角睇自己手頭上既數值

試左減防幫手只帶咒術
博士用左分半過左79層星骸

咁有心

琴日聽巴打講之後DS打無星都好輕鬆

倒水咁扣

原來要咁打

5技召間X-Mansion出黎壓撚死人

應該18號更新
係咪應該留返d螢光棒同狂怒先

無曬狂怒了

希望後日中到

無星唔得, DS過左唔到69

我仲好低層姐，先39

有冇人用開MacBook又出去整過
部機死左想拎去整

直播係咪8點定9點？

Revolution gameplay

淨係試過拎翻apple整

屌,原來奇異果要咁樣玩

其實係岩岩呢次update先轉左咁打

但唔係冇改過咩？炎上完又改返轉頭
啱啱試咗 69層
古一 ds 工具人
幫手 薩 淫蟲 冰月 小美 咒武
s6 合體技 t3 一開燈 就起碼打條半血

嚟啦

professor x?

好想知佢d招會係點
輪椅攻擊
人體大爆炸

直接T3

希望唔係月卡

係史詩 妖后係月卡
即係你要升professor X都係要月卡

我屌
希望有個戰鬥大會施捨下生體

應該好似鋼人咁
不過6600係邊隻角

Mr bra

Mr bra好似紛爭/dr doom咁

莫非仲有新角

唔出奇，應該會出兩三隻普通x角，可以過關打，即係多米諾果種

當初shehulk同crystal都唔係新角
可能有，但唔會多喇
可能抽一兩個已經出左既xmen入去

我估係紅坦，佢係prof X嘅細佬

今次更新好期待

唔擺彈頭打得快啲

我好興奮我好興奮.jpg

光頭直接出企係度

出咁耐t3系統universal都係得3隻
今次仲唔係你？

高6高T魔方羽毛已預備

鳩估裝貪婪

輪椅衝撞一定係速度

呢隻邊有輪椅

你鳩估下今次出幾多隻新角

佢唔洗估

你要叫佢估等佢開心下，唔可以拆穿佢係情報狗

其實自從話出新驚之後就無乜心情留意佢D情報
不過你要我估既話
新角3-4隻:
Morbius，魔形女，PRO X，仲有一隻D色好似龍珠菲利果隻?

新衫都係3-4套﹕
JEAN，磁王，狼人
之後就要睇佢點出PRO X
如佢係出輪椅版，咁第4件衫就係POWER OF X既PRO X

Morbius我覺得佢應該會到新戲上先有衫

利申尻估

Sor 9

Lm聽朝早起睇kim姐直播

究竟佢有咩咁正

大大份砌返你轉頭 m底最愛

remove咗X-Men資源個cap先啦屌你

大大份自己坐上黎UN....

X men 好似係唔會有宇宙系

X-men都係變種人，唔係外星人

你係咪成日滾

你有無性病

我乖仔黎，好耐無出去玩了

我唔搞基的，多謝

你咁講又好似係

我意思係你兜咁快....

賣屎忽予吉兒可獲得一粒狂怒

一粒狂怒咁侮辱，最少侮辱我200次啦

損都唔係好激姐

有冇頓時柒到揾窿捐

我估唔係D咩罕見事掛

Professor X 史詩任
Mystique 6600水晶角
Sinister 所有有關角T2 先換到

咁樣？

我計過明明係星期五9點直播，點解成堆人話係星期四

差D就早起身

明明係星期五

唔好唔記得 丁jer room仲有個極限模式未開

最後出嚟無史詩
變左
Professor X 極限
Mystique 月卡
Sinister 水晶角

推新mode一定擺隻重鎊既先有人課金

希望唔好

如果13200石開極限危險室任，打完T3有無人會買

我覺得唔會
Professor X 作為X men leader
最低限度都要原生T2
冇理由 求其800營光棒就T3 得

哪有石

記唔記得巨大頭目隻銀衝都要儲10粒生體又係原生T2
咁樣玩又可以1200條棍

我都係鳩up下唔洗太認真

忍住無課過Xmen月卡

錢可以解決的問題就不是問題

留明等澳洲巴更新後升爆放評測上黎

但係我嘅問題係無錢呢

你齊卡+3萬石+大量ctp，要試都係你試啦

正

有無同個女醫生做愛

負皮

冇SNEAK PEEK 5
睇黎係咁多 應該唔係史詩
個勢似
一隻釘JER ROOM
一隻X-MEN月卡
一隻普通X-GENE

如果係就真係好垃圾
而家日日d體力刷哂史詩任都有靜
開多個史詩任 拎多幾十個生體
幫多好多手

出danger room
簡直引火自焚

而家仆街到唔打Danger Room會扣分

我有12000體力

咪撚再搞丁jer room啦好心

係咪得我一個覺得丁jer room幾好玩

好曬時間

我寧願佢出多幾款巨頭 or 世界頭目

輸一場倒扣分 甩過白玩
而且好多白癡隊友唔識玩

同埋我好唔中意佢成日捆綁左同每日任嗰d一齊
好似迫人玩咁

佢無得掛機係敗點

本身已經覺得自己白痴手
但啱啱呢個星期連輸4,5場
已經打到mvp 自己個分多對面一半
都係輸 打到無心機

最曬時間係等開局,一入到揀角時成日都有人走,又要重新等過

係 好撚煩

我比較憎同位素合成多D，搞到我成日唔記得拎25石

唔好睇咁多av，專心寫埋篇情報先啦，又要遲出啦

我一個差啲高過對面加埋都要輸啦

幾乎等於先岩

請問工具人既Ctp係咪只可以抽箱

仲有40分鐘就可以抽每月ctp了，好撚興奮

如果今次中狂怒嘅，我一更新就課包接力包 @生狗

就廿幾支又儲夠1600支魔方，原本係儲嚟俾Thanos
睇吓今次Professor X有冇機會搶走佢

又多個超越用了

祝大家齊齊中rage

究竟係隻驚愈黎愈大食定iOS 問題
新機11 pro iOS 13.1用Luna玩到畫面花哂都唔會lag同埋最多微暖，頭先打一場，熱到lag到仆街，仲衰過以前iPhone X
生狗搞搞佢喇

我要罷課

一周

抽中再生 有邊隻岩用？jean同Thanos依家用緊權威

好過無

想要狂怒多d......

我唔敢開
唔想又中龜頭同蛋

中撚左超越

1 權威
2 超越
3 權威
4 製鍊
5 毅力
今次超越

又領悟...

中貪婪 有邊個岩用

1. 激動
2. 再生
3. 毅力
4. 毅力
5. 毅力

今個月

6. 超越

唉 連續四個月都中垃圾

好撚慘

我之前都4定5個月超越/龜殼
儲夠印仔換左粒Rage

1.再生
2.領悟
3.毅力

Jean

又破壞三粒了

連續兩次中蛋
我屌你叻媽寶

屌你老母又中蛋
第3粒 仆街

我都中佢

1. 激動
2.製鍊
3. 超越
4. 超越
5.破壞

6.審判

不過不失

1.破壞
2.權威
3.再生
4.再生
5.狂怒
6.領悟

屌你好運到

係咪最廢ctp

support

上個月 係每月簽到ctp箱抽中

月經有月光

係近乎完美嘅屬性

好想要

開波

new game mode

屌你呀Kim係咪谷緊奶
對波咁撚漲

車頭相靚咗喎

屌你原來果隻sinister黎
成日以為morbius黎

點解直今次播無野派

Facebook ? 佢啱啱話要 refesh

招 T3 技又係完美重現電影果幕

都就黎直播完，邊拎得切

Jean條裙短撚到

轉埋宇宙屬添喎

哎呀全部估錯哂添
睇黎我唔係情報狗了

感覺依個新 mode 好似都係虧虧哋......

佢對腳最好就係醃咸當火腿食
配返支紅酒同芝士一流

你特登扮估錯嘅

無扮喎
真。估錯

成個直播室係咁比人大炎上，成幾千個嬲嬲

有無補償啊 @生狗

我女體盛就夠

我見佢地夾硬拉長直播搵野講其實都幾尷尬

唔撚識食
一定要綁住佢個人
然後一片一片切佢D腳肉黎食
佢呢種腳既脂肪分佈生食係最好
如果再肥D既果種就要用黎整意粉
加上活生生咁有血出
拎D血黎加少少紅酒加兩滴檸檬汁同糖煮一煮佢
見佢收水變杰即刻起鑊
用黎點腳肉一流

Prof X有招好似跳緊今期流行咁...

全部錯 即係你本身已經知道update係咩 所以你都係情報狗

都係嗰句，全錯係難過全對，全部估得錯啫係代表你根本事先知道曬先可以全錯

Jean轉宇宙TYPE係咪想講
只係克近戰唔夠
要克哂爆破同速度先合理
想迫死人

岩

生狗好波

其實我唔知隻菲利sentinel黎

auto打timeline 死侍唔洗無限loop了

又好乜撚波

進一步屈機化
一Jean獨大
睇吓Professor X可唔可以取代原本Jean嘅位置

到時連快銀同死侍都唔再係jean對手
升死JEAN一隻每星期穩連勝70

不過整PRO X條友整佢D招果陣係咪玩緊彈珠台

PRO X 直播有無講點先有
無睇哂

新手想問下破壞ctp 可以比邊個用

課夠5萬蚊送

哨兵機械人好可愛
肥嘟嘟咁
狼叔啲招型撚到

美國巨腸
美國大媽
跑得快
嘴賤

跑得快....

吞2 隻15速坐騎鴨

等睇測試

制服轉屬
類型強化箱 係咪都係用翻原本個屬？

你可以開game試試其他英轉左制服有無轉埋屬性強化

咁課10萬係咪送霍華鴨

課夠10萬送KIM姐攬枕

假人有咩意思

都係用爆破

真人佢每日都迫我奶佢塊閪....
日日要我係佢枱底奶佢
而家搵食真艱難

Kim姐係月卡角？

返工睇唔到直播
有無懶人包？

課金！課金！課金！課金！

X-Men更新

有無kim姐版

依次叫House of X update
唔通仲有Power of X

痴撚線咩咁都分兩次唔撚好啦屌
無錢啦仆街

不過老老豆豆
我睇返D漫畫可能真係有唔出奇.....

用落邊個道最好？jean?

咁都比我改版前升埋上

考慮緊

除咗打 X 果啲 粒狂怒比邊個好

或者打咗X既邊個拆粒狂怒好

等光頭唔好咩

我都會等光頭
Btw, Qs唔係話用energy已經好夠，用rage分別唔大咩

我隻qs energy轉左rage大力左50%左右

改左之後上都一樣姐？

咁增傷係咩技

唔洗理
鳩出就得
除左t3要肯定著proc

九隊咪係例子

[拋磚]有新POST未[/拋磚]

有無人想知下次更新出咩

講你就講

一早叫你快D寫，你硬係掛住睇av

我估緊會出咩

開會要靈感? Ghost Rider制服加 T3 thx

秘客同夜行者一定有新衫
我估...........

想要Punisher Ghost Rider多啲

又x men?
Buff下舊角呀唔該晒

你可唔可以估金毛sentinel

下次唔係Black Widow咩

又想放流料扮唔係情報狗

屠殺同亥伯龍呢

House of x update ctp有保底

又丁ger room

係咁有排先開到光頭仔啦

點解唔早D出保底

Btw其實都代表ctp開始下放了

好野，X月卡可以停課了

其實近期高T2卷同CTP都易攞咗
即係嚟緊週年更新
好大機會會出新野畀大家課金追進度

丁jer room又唔出返Rachel Summers

好彩冇洗8蚊買x gen
又係丁jer room

趕得切開post
之後狗衝睇九月廿九live

屌喇星肯定勁撚難開

正撚到呢

1001